[偉大嘅連登] 求救 間房有蟻

細過常見嗰啲黑蟻
屋企有種植物
今年個聽有
之後有噴野同埋有連登神寵一家就無乜
但唔知點解上個月開始間房有
隔一陣就見到一兩隻咁
好煩 完全唔知邊度走出嚟
點算？

利申 間房有放臭丸 同驅蚊嗰啲水

巴打
係咪佢？
就咁噴一噴啲枱呀櫃呀就ok？
巴打平時點用？

推